# ระบุเวลาเฉลี่ยที่ผู้ใช้แชทคือชั่วโมงต่อวันKik Messenger #
แอพแชตยอดนิยมอีกตัวในฝั่งสหรัฐประกาศผลการสำรวจข้อมูลที่เก็บผ่านที่ติดตามพฤติกรรมการใช้งานแอพพลิเคชันของผู้ใช้โดยระบุว่าจะถูกใช้งานเฉลี่ยชั่วโมงต่อวันข้อมูลจากที่รวบรวมมาพอสรุปได้ว่าผู้ใช้กว่าล้านคนใช้เวลาแชทประมาณนาทีต่อครั้งและหยิบโทรศัพท์ขึ้นมาแชทเฉลี่ยครั้งต่อวัน
โดยวัยรุ่นผู้หญิงเป็นกลุ่มที่ใช้งานเยอะกว่าวัยรุ่นผู้ชายอยู่ราวโดยกลุ่มที่ใช้งานเฉลี่ยวันละชั่วโมงครึ่งมีอยู่ราวเท่านั้นหัวหน้าฝ่ายข้อมูลของระบุว่าการสำรวจตรงนี้จะช่วยให้กลุ่มนักโฆษณาเข้าใจพฤติกรรมผู้ใช้มากขึ้นรวมถึงทำให้บริษัทสามารถพัฒนาแพลตฟอร์มให้ตอบรับการใช้งานของผู้ใช้มากขึ้นด้วยที่มา
Kik Messenger Attention Metric Kik metadata Kik Super Users Joel Cumming Kik Kik AdWeek 